近年多左好多行山打卡撚

行得慢,阻9著哂。
行兩步又喘氣同打卡

咪係佢身邊跑過囉

利申行山老手成日做

大聲屌柒佢地
影相企路中心 阻撚住哂

行得慢都要俾你屌行山姐，跑步比賽咩